港鐵扶手梯意外 疑乘客大衣勾起鐵片

港鐵觀塘線牛頭角站早上發生扶手電梯意外，9人受傷。港鐵事務營運總管鄭群興指出，涉事扶手電梯右側旁板有一支固定旁板部件伸出，觸及扶手電梯上乘客的腳部。

他表示，電梯保養承辦商通力昨日收車後有進行正常維修工作，但承認無檢查涉事部件，而職員早上開站前檢查運作正常，無部件突出，目前正向承辦商了解。

據初步調查發現，懷疑有乘客穿大衣落扶手電梯時勾起鐵片，隨後的乘客被突出的鐵片弄傷。

勾爛人地件衫仲話人地勾起鐵片

講撚到人地特登著件大衣嚟勾你個濕鳩電梯

喂，你塊面撞落我隻手度呀

要地鐵真心認錯難d定減價難d?

衫 > 金屬
真係痴撚線

今日天氣著大褸?????

異曲同工之妙....

..警做野真係咁求其定低能

呢個高度目測唔夠15cm
計佢企落一級既高度時勾到
一級都唔唔會30cm

睇來犯罪既真兇係佢!!!

黑都講成白

港鐵/」： 我話岩就岩

鐵布衫？